不出兩日 set RB手足已經進化

突登讓一個車位比車過

結果真係架架都剩係慢慢係果個車位過

完全無人打算落車清RB

10

好波

完美解讀港豬心態

9

連登戰術有效

心理戰

因為一落車清rb
一係比後面呠
一係cut唔返條線

捉老鼠要比一條生路

8

7

6

5

港豬心態

110

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

心理學

呢個真係揸開車先會知嘅心態

個個唔理都照行，咁如果有人喺開左果個位放鐵釘咪好危險囉實爆呔啦

孫子兵法裏面嘅圍城必闕

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

孫臏你估流架

港豬心理學

雖然現實, 但係香港人大部份人自私嘅特質
竟然咁樣俾人利用返轉頭

唔知好笑定係可悲

good ball

平時商場開門已經係啦 有人開緊個邊永遠塞晒人
明明旁邊道門都用到

港豬就係咁
自己過到就理閪後面
所以一定唔拆

建議

z 字形roadblock
行車距離起碼多1.5倍

完美展現港豬嘅適應力

呢樣真 有得等 同 無得等個心態差好遠

港豬成日都話，示威遊行我支持架，但唔好係我樓下搞

孫子好波

圍城必闕

睇到依啲就嬲，懶到閪

真·網開一面

兵法圍三缺一

push

完美港豬心態

完全捕捉到港豬心理

其實好耐之前已經有巴打講過
但set完rb不可久留要轉場
唔係班曱甴增援始終會到

高招

靜靜贏

諗起提s字型road block嗰位巴打
真係好撚醒

就係要佢地唔理照行
啲roadblocks先放得耐
自然會塞車
你夾硬封哂實會好快比人清

畀到車過仲可以叫road block

點解啲人可以咁撚蠢

[有圖]解決畀港奴落車清Roadblock嘅建議

解決畀港奴清Roadblock嘅建議 [Version 2.0]

你圍到成個鐵桶咁, D人梗係同你死過
有條生路當然就唔同講法

估唔到真係work

要推

叻啊

真正嘅和你塞

Push

值得學習

甴近平

警甴

再推

醒目d啦連登仔

你地唔撚理我再開 我屋企好多曱甴 幫拖

推

大家千祈唔好咁做

早知下次咁塞啦

同埋我去到RB 前面即刻都走得啦

後邊塞唔理lu

香港人最識得變通

做得好

831

唔叫、所以係塞車番唔到工

C兄捉到藍c 自私心態
好野

落場set過 如果係set大路 後面無包抄既話

其實繁忙時間夾硬封死來回大路係無辦法增援

就算係增援都只可以落車係車群中間慢慢穿插行過黎 一定拉唔到人

但當然安全起見都係5~10分鐘內走 (基於要快閃呢個原則 所以讓一個車位係比較合符經濟效益既做法)

輸身位輸全家

Tui

其實係好事，拖慢冇塞死

太理解豬嘅心態

唔好隔得太近, 50~100米做個Z
大車入到去又走唔到
做得太近同block 哂又冇乜別
重點係呢D心態盲點上set trap.

心理控制術
圍10缺1

其實同宜家個政府一樣
下下趕盡殺絕就會反抗
之前MTR有得走都仲好啲
宜家咩路都封曬就係逼開花

有得行就得啦，要落車清rb? 不了

捉心理

呢個確係好聰明心理戰術

孫子兵法好野

完全認同，好撚憎啲人唔撚開門，跛撚咗咁，道門起出嚟就用尼推開㗎啦，屌你個閪好似道門唔可以掂咁

熟讀兵法

真心

淨係留條快線俾司機

有用！
該繼續！

個戰術2千年之後仲work

孫子兵法

喺紅隧口日日練

幾時？

自私港豬心態
打人 是但啦
姦人 是但啦
殺人 是但啦

塞路 屌你啊
得一行車線想清rb
後面 屌前面架車行啦
唔清 是但啦

自私港豬自己過閪左仲理後面咩

真

清咗益人地但自己又要出力冇著數
咁梗係攬炒慢慢塞出個出口咪算

證明d藍絲廢老都係自私的

豬欄嘅豬係咁上下

無錯 圍師必闕

😂😂😂

停哂會睇下發生咩事
行下停下當塞車唔會理

圍師必闕

個個快線撚
推

同商場開門一樣
成班豬寧願排隊等果隻有人行緊既門 都唔去推隔離果度門

岩

心理學巴絲進場

著曬火點清...

正常心理反應

大家要學多d 好好利用
唔洗硬闖

靜靜地贏

推到手足睇到

召喚孫子撚進場

Cls
撚豬

真係 琴日開po位巴打係真。軍師

好波
甴近平

早就應該要咁玩

巴打可以睇返前兩日圍城必闕個po

only one way out

但今日多左好多廢中
扔磚 清rb
對家開始做野

其實係 咁大家只會嬲政府唔做野

人類既天性黎
同一道理可以套落班狗度

手足好波

gchi

囚徒困境

之前嘈完同佢地講3分鐘放一架車即刻成班拍哂手 上翻車等

大禹治水

人性實驗

兵法

其實最強rb 係set一下
等佢地自炒，跟手車塞車

有個進化版要佢地s型行，有無整

汽車推推！

再放釘係可以行過邊

因為揸車見到rb, 都已經就快穿過, 做咩仲要落車清

都幾堅

港豬就係咁

Adorable

個z要set遠d 預有大車過

對最前排港豬黎講，用十分鐘清路障等成條車路嘅人都過到，定等兩分鐘就自己過到，諗都唔洗諗啦，到最前排港豬走左，第二排港豬就變左最前排港豬

高手

有人落車搬路障 = 破壞既有秩序，搞到最後一個空位都冇人過到。

我唔係唔支持自由民主一人一手開路囉。

不過呢，你搞到人地架車咪唔好囉。

有得行咪好地地？

你唔行人地都要行啦。

.

抗爭者表示尊重港豬返工心切既情愿，同意空出一條行車線給矛放行。抗爭者重申會尊重任何人士意見並盡可能作出相應既配合，但對於最近有人強行闖過路障並衝向人群，抗爭者表示極度遺憾並予以最強烈遣責。在此警告，為保障路上市民安全，抗爭者可能會作出最低限度武力回應。

屌，好似ok wor 好波食腦CHING

有效戰術 值得推

其實都係同玩海市蜃樓一樣
係沙漠見到前面有水, 梗係去左先講

不過結果呢....

300幾人都唔沖上去塔緊車趕緊尼

好波呀

要後面多車 如果得10零架用依招就無效

懶到閪 不過係好助攻

push
廣傳

尋日物資車/家長車左成日
好多路都roadblock 晒 叻仔
但想同手足講盡量唔好放釘同玻璃碎🙏
中途爆軚真係搞到自己人/仔女放學
油錢好貴，軚錢仲貴

整個s形 rb出黎 咁咪

自私roadblock

香港人真係好癲
有條路行就唔清, 慢慢等過

睇中好多人自私嘅心態

完美利用港豬心態真係醒到仆街

頭先見到有幾條廢中落巴士搬走水馬 之後有一個廢中醒目推咗一個就跑上巴士 之後架車就開走 另外嗰幾個廢中眼白白咁睇住㗎巴士絕塵而去

同平時啲人自己唔會去推門 硬係要跟人行又想快一撚樣

證明港豬真係豬黎

你話d藍屍係咪賤

唔好堆

好似玩緊TOWER DEFENSE咁

唔使郁就盡量唔郁

生活小智慧

個一條線set窄啲
咁就會更慢咁渣

港豬塞左幾日慣架啦

OK喎

SET個S型RB
第一層放最左線 下一層放最右線
兩層相隔十零米 包塞到仆街

我次次都理撚得啲人
因為開呢度門會撞到啲弱智
我就照開照撞

最驚係卧底車過左之後前後包抄

香港人真係好撚聰明

應該set 2層RB,等佢哋S字咁行

推，真係apply咗之前個巴打個策略

More this!!

懶人心態

重點係之前已經塞左半粒鐘以上, 你望倒個roadblock可能幾十秒內就通過
做咩仲要幫手, 我要睇其他人同我一齊仆街

香港人真係好自私

啱啦

set三條會唔會好啲
_ _
_ _
_ _

呢招好撚WORK, 尋晚美孚天橋都係咁
三線得兩線有RB, 三條線既人都係等緊出最右無RB條線
完全無人落車執
排係前面果D就諗住過到就算
排中間同最後塞死果D又唔知道
到佢地行到前面就諗住過埋就算
結果後面塞到仆街, 超級好啊呢招
心理戰咁

個version 2.0推唔郁，幫手推

解決畀港奴清Roadblock嘅建議 [Version 2.0]

同d 商場開一度門既道理一樣，d 人永遠唔會推另一度門

希望已有共識全世界都讓一個車位

好勁

每一百米設漏斗 一條線
左去右
再右去左

真係會搞到我呢啲司機發癲

爆完既玻璃 可唔可以廢物利用?

諗出哩條計既巴打真係八奇水平

溫水煮蛙就係咁

，

大成功

快閃rb 同陣地rb 唔同先可以咁做
有人守嘅話一定要封實，有車衝入嚟唔係講玩，上次的士剷上行人路個單要銘記

香港人進化

港豬就係自私到極點的仆街。

BRILLIANT

開始做到保持冷靜同理性思考啦
手足 大家齊齊進步啦

八奇之計

Td 咁無封死就無人拆

廣明街坊食左好多tg 表示不割

早兩日孫子兵法個post好勁

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

完美掌握港豬心理

3線塞1線，好易撞車

roadblock既目的就係塞 full block頂等果一陣 vs half block塞成日邊樣抵啲

聽開光明頂 一直都講大禹治水既故事就係透過疏導洪水而唔係一直堵塞
Set rb同林鄭既管治方式就係最佳例子

必須大力推廣！

非常好的strategy.
繼續努力 繼續進化

幫手推

[有圖]解決畀港奴落車清Roadblock嘅建議

解決畀港奴清Roadblock嘅建議 [Version 2.0]

推呢個

當然 幫你推

推呢兩個

[有圖]解決畀港奴落車清Roadblock嘅建議

解決畀港奴清Roadblock嘅建議 [Version 2.0]

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

就係要呢啲

摧

agger

gd

充分利用港豬自私自利心態

唔好咁做呀

真
伸隻閪手出黎推下門都懶

圍三缺一

呢個就係十圍一缺道理，二千年前古人智慧

食腦

其實啱 等班港豬以為好有希望
等佢塞下塞下排長龍 佢地心諗耐少少啫
和你塞 變相手足無咁辛苦
好過罷又罷唔晒 又屌晒鬼
依家咁玩根本唔需要呼籲罷工

高招！
其實黨鐵都唔應該擋人入閘上車，呢排好多人唔落車，d人又易暈又易跌野落月台先令到個個等好多轉先上到車

留rb不留人

孫子

Pish

勁!

post已推!

學術解釋

心理學
Respect

圍到實一實反而逼人上絕路同你死過

高質
其實roadblock 咁先好

香港人真係好重奴性

應該要再進化，第一個rb留最右第二個rb留最左如此類推，加長行車時間

halo無圖

幾好！

新進化 求解

再進化少少 可以打斜set roadblock
等佢地係前面爭路行

港豬特質

原來個理論係work既

幾好用

靚靚地
拉

靜

拉

果然開一扇窗就個個乖乖到

港豬心理學!!

會唔會多謝你地比條路佢行

開post果位手捉真係神人

頭文字D

有時都想講佢地都幾垃圾

推！港豬好易呃

Good Ball

唔自私都唔會做港豬只顧返工

如果咁set會唔會塞到仆街

心計

懶過閪

完美解讀港豬自私心態

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

Hahah hahahahahah

香港人懶

班藍屍真係自私

利用人類懶既心態

set 淨一條線比車過，等於攞車做road block

放一條路真係有用，落車又唔係唔落車又唔係

仲可以等D港豬覺得
封得黎都留翻條路比人用＿

咁勁

戰術po，大力推

唔好set得咁求奇好無！

中環搭棚

要網開一面

孫子兵法圍師必闕

同mtr一樣，開一部入機，d人乖乖地排

有路就行，唔執輸！
行得慢係傻仔、cut你線快過你先、落車清路正傻仔我就行先
完美心理學

正

work smart

邊個諗出黎架 香港心理學專才

堅呀 佩服！

中左藍絲自私自利心態

推, 啲人覺得走到就唔會落車清咁麻煩, 絕對值得做, 可以癱瘓到交通

點解唔係BLOCK快線,留慢線?

另一方面反映咗啲人嘅自私心態，真係好可悲

有咩分別啫，最後都行唔到快，全部車都要過同一條線架啦

我都係，總之我行開條線，除非有人迎面，否則我自己開自己條路行

自私自利嘅心態出晒嚟

孫氏真神人也

好似商場d門咁
明明有十度門先算
但係港豬只會排同一度開咗嘅門

雖然唔係exactly咁解
但係字面上都講得通

唔止，睇d人商場玻璃門就知

不如你開新post
呢個戰術應該推而廣之

港豬最中意排隊

pish

我諗起細個去過個交通城

this is 心理學

非繁忙通道不適用 狗車可以直衝過

港豬心態就係有得返工就得
最多遲d返到公司

推到你仆街
根本就度度都應該用呢招

凈塞唔封，好配合和理塞

冇唔比你返工呀，嚴重塞車咋，自己同班返工豬拆掂佢

而且班狗黎埋清路障擺埋原本條線既話仲可以賴班狗

推 有得返就得 慢慢黎

可以一個左邊 一個右邊
反正都係阻車 利益最大化

間接帶出香港人口問題，塞死人

有效

冷氣軍師威番次了

要讚

完全善用香港人自私既特性....

然後班藍絲司機,一邊屌,一邊死死氣咁行條細路...

抗RB?不了,要返工

班狗由6月到宜家都係用緊呢招對付我哋
因為圍死就焗住同狗打
而且同時拉一千幾百人超難

孫子兵法都出埋

其實尋晚中大又算唔算 圍城必闕？？

小心有卧底狗車由果條路入，預備定魔法

作為暴大人，1112要多謝好多人

推
全港rb都要進化

藍絲自私姐 黃絲又唔會拆
排最前架車一定諗 過左就唔關我事

如果封曬 排最前個批條氣實唔順 差少少就過到 實拆路障

雖然唔係咁既意思

推Z型路障

大禺治水

真兵法

咁咪冇左開一條路個意義囉

癡線，set rb手足係咪做開黨鐵
又係5個閘開1個，排100人都乖乖地照慢慢排
5個都唔開，d人就跳閘、磨閘、跪過去+屌職員

慢流最好

屌 香港豬啲奴隸賤種性其實真係好仆街

八陣圖嘅生門
高手在民間

心理學之鬼

如果係前面set多個rb block剩條慢線就perfect

醒

連登冷氣軍師
並唔係浪得虛名

條車隊間接自製road block

我係港豬

我覺得中左心理

尋日有人開 POST 講過今日就有人做
其他地區應該要效法

孫子兵法絕對值得大家睇

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

清左rb仲洗乜cut返入去

其實5/8已經有人講
果陣比人屌話咁封黎做咩

痴線 香港港豬系心理學教授

高質

真心要推

手足真係好勁

甴近平

推
我鍾意

我都是咁諗

你班仆街，點鬥呀

請問有冇RB留一線既文宣圖

大家聽日做多樣野
扮同fd講電話，實則大大聲屌藍屍
數臭班狗嘅罪行
loop盡成個香港，實行集體控訴！！！

邊個落車邊個蝕章
我就唔會落咁on 9 la

z 字型正呀，期望見到

如果我要專登清rb, 我梗係將架車揸到去最近rb嘅位，然後落車清。但係當我一揸到去嗰個位，只要我打燈，塞幾秒，咁就唔關我事，咁嘅情況好難有動力去清rb

有一點我覺得可以注意，如果唔係set highway rb,開口位要擺行人路嗰邊（即係慢線）, 路障係中快線。

咁車形成左，就唔會有藍屍敢越過啲車去清

tui

有d隱患 萬一sed得唔好，d貨車卡死左，又會變成落車清rb

Block剩慢線

不嬲都要咁做

啱呀

推呀

叻

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

呢個正評 推啊

咁吐露港係咪要永久留一線